啲雞有問題 你就殺曬啲雞。啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?

會

會 政府做緊

一直都係咁
民主唔可以當飯食
但可以係當權者比屎你食你揀唔食

689+777: 你又估得啱喎 冇錯

首先你要諗清楚人地係咪真係當你係人

LMF

個社會咁多問題就有你班豆泥高層

識野

大家都係老餅 （應該係）

哎屌比你發現左，隊lum你先！

會，殺完之後話無死過人

你唔撚得你就要落台

一日有法治我地依然不怕…

支那特色：解決提出問題嘅人，就冇問題啦

所以你見國安法之後lmf 就靜左

其實佢哋都係幾年出一首咁又